原來杜文澤事件入面件豪仔係死曼狗黎！

屌你老味死曼狗學人拖糧

捧得空難聯點會唔係賤種

無一個係無辜的

豪仔竟然係肥佬

識拖糧 果然魔性澎湃

獌狗

我懷疑迪基亞近排都係比人拖糧先咁廢

山神就話唔洗出糧姐

佢醒目 知道仲要係球圈撈 冇同記者講
淨係對鏝hea守以示不滿